{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세종시티 오송호텔"
    },
    "text": "世宗シティ五松ホテルは世宗市五松地域の地下3階と地上15階で構成された宿泊施設です。 当ホテルはKTX五松駅から車で5分の距離に位置しており、交通の利便性を誇ります。 清州/西清州ICまでは車で5分の距離にあり、清州国際空港までは約20分かかります。 この位置的メリットにより、国内および海外のご利用のお客様に非常に便利な宿泊環境を提供しています。 ロッテアウトレットまでは車で20分くらいなので、買い物を楽しめる便利な場所です。 大統領別荘の青南台まで車で約40分で行くことができ、上水ハーブランドまで車で約25分かかります。 これらの観光名所への近接性により、このホテルは観光客に非常に人気のある宿泊施設です。 当ホテルは清州地域で最大規模の客室を保有しており、計300室の客室を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "世宗シティ五松ホテル"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "世宗市五松地域"
        },
        {
            "question": "ホテルはいくつの階で構成されていますか？",
            "answer": "地下3階と地上15階"
        },
        {
            "question": "ホテルはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "KTX五松駅から車で5分の距離です"
        },
        {
            "question": "ホテルから清州/西清州ICまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で5分の距離です"
        },
        {
            "question": "ホテルから清州国際空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "約20分かかります"
        },
        {
            "question": "ホテルからロッテアウトレットまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で20分くらいです"
        },
        {
            "question": "ホテルから青南台までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約40分です"
        },
        {
            "question": "ホテルから上水ハーブランドまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約25分です"
        },
        {
            "question": "ホテルは何室の客室を提供していますか？",
            "answer": "計300室の客室を提供しています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 241
    }
}